三大加OU護理畢業同護校係咪一樣

好奇問下
咁點解要咁努力考DSE

登記護士同註冊護士既分別 好似係
利伸：唔多清楚

護校係登記？

醫管局年年比人cut budget
除左四大
其他nursing degree 唔一定搵到工
利申：聽返黎

OU有分EN RN
HA護校係RN但係冇degree
三大係RN
其實都係睇你想要咩 目標明確只係想RN過世 唔介意有冇degree同大學生活可以apply護校 快啲就可以出黎做野
好似係

護士學校都有分RN同EN
EN嘅要求就低啲
但護士學校嘅RN都難 會踢人走

其實神科嘅原因唔關學科知識難度事架咩 照理dse 十零分應該讀唔掂個課程 仲要真係睇症

係有分RN同EN

OU 都係RN
其實拎到牌既專業，比校名冇乜意思

勁係RN威d？
利申外行人唔識

因為U life會完全唔一樣
OU 個校舍

英文唔洗好勁 但一定要識識講
寫牌板啊睇報告好多都文件都英文
遇著外藉嘅patient 你都要準確同人解釋返病情

私家醫院開EN，HA先有EN及RN（非degree)課程。

東華定明好好 如果一定要選擇

東華定明愛

其他行業都係啦

校名寄cv 個陣就有用

之後無

登記護士可以等讀conversion course轉做註冊護士 不過有排等
而護士學校/高級文憑畢業嘅註冊護士出咗嚟做嘢可以part time補讀學位課程
之後同大學畢業嗰班無咩分別
可以一齊讀碩士 排隊讀專科 爭住升資深護師

個牌係一樣
但萬一真係唔想做呢行
有三大degree轉行都易d啦